關於學生資助

我上年無讀書 一直做兼職 今年(2016/2017)讀副學士year1

請問上年的兼職收入會唔會計算在內？

要出示户口證明 佢見你有錢入户口會問你筆錢點黎

其實有大筆既一次過提款（四位數字或以上）佢會唔會問攞黎做咩

No

我意思係 上年我係自修生retake dse 一直都有做pt time 跟住今年讀full time asso

學資處話申請人係全職學生就唔會計兼職收入 但我上年唔係全職學生 咁會計我上年既兼職收入嗎？

計
利申：過來人

會,因為你果陣冇讀書

緊係計啦，冇學番仲唔係番full time,仲唔係想呃公帑

要寫 但唔知會唔會計 因為我上年全職做野10幾萬收入 加埋父母做野 今年應該好少資助 但佢都批左4分3比我

上年全職做野 今年全職學生？
父母加埋年收入大約幾多？

點解宜家先問嘅

因為我遲左交 上個星期先交
雖然已經交左 但都想問下

係
同我差唔多掛

你係咪銀行出糧先？
係嘅佢點都知 但係好似兼職收入唔會影響個grand

會㗎，但四位數字就應該唔會

利申：試過

我之前會係份hard copy 到high light然後寫低個筆錢點黎

我係銀行出呀

我都想問下讀pt degree 有冇得申請資助

前提係你果個年度要係全日制學生

果個年度係指申請grant果個年度
定係
無讀書 做兼職果個年度？